vintaholic852 d衫真定假

前幾日係ig日日見到佢地賣廣告，發現佢地d外套好靚但好怕係流野。

9成9都流啦

古著既野好難講
我覺得間野賣古著但又太注重牌子
好似比啲無錢但又要扮上菜，唔上唔落既人買咁

Burberry d頸巾一籮籮咁到貨 賣幾百蚊
上門市摸過一次 拮手 唔似cashmere

Fake la

Push